[721 斷離舍 ] 一人果日將屋企唔要既衫褲帶出黎

要人人有衫換!

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

721個個精神
It's Now or Never

721 對準政權 五大訴求

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

斷捨離
有冇實際要放邊嘅指引

物資站應該OKAY 最後防果D

推721 post

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post

認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

好 環保撚

一定要呀，大汗就要換衫

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

pish

基於本群已經聯合18公海Admin
能確保所有物資能妥善送到現場
請留意所有物資收集站的設立
都以此頻道為準
以及各公海Admin所發出的公告

如有任何疑問、合作，請自行聯絡自己區公海Admin作進一步了解

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田: 地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富: 地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區: 地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）